有冇人玩過劍俠情緣2 online

好撚懷念 果陣用少林武僧好好抽

武宗同好

而家好似有新劍2online喎

我戈陣由封測開始玩 由月費變到商城 再變屈錢驚

有玩過下唐門但唔夠霸氣 得閒玩下新劍2先

武劍LM

利申 新劍2玩左2下冇玩

我
當年玩唐門

新劍2 dl完又係玩左陣無玩